認真，支持迖哥出任下屆特首/議員，有冇得諗?

因為迖哥為人君子(自稱)
又鐘意導人向善(自稱)
又愛護兄弟(自稱)

用呢啲做政綱已經完美
好過發大財

沒有愛国迖，就沒有新香港

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

Block 得

你貢唔民主架

支持

Who?.gif

呢堆人係咁出Post搞達哥，搞分化
明顯收左錢

所有議案都有一直關注 仲勁過鄺仔cover18區喇

支持佢做雙料議員

選特首第一條俾對手問既問題係
你做咩用老翻windows

達狗仲狗過張無忌，不了

佢肯定話唔小心